一個人品行係點睇佢揸車就知

如果你有朋友揸車，其實可以睇下佢點揸車 😇

揸車可以睇穿司機本身嘅為人，有啲人係自私無品，就算平時扮得再好一上到路就原形畢露 由其塞車果陣，總有啲人驚死執輸要緊貼前車，打曬燈遞曬手讓一讓人都洗死咁 🤤

仲有一種就係明明車又唔快但又要死行快線慢線有鬼咁，怕執輸？定迷信？行快線會快啲？

題外話，之前去日本沖繩，當地人雖然手車比較危險同快之外都叫有廉恥。知道自己慢會阻住人果陣會識行翻慢線，唯獨遇到幾架車行得慢又頂住快線，然後啲人快線慢線快線咁行 望真啲，OTS 租車加外國人貼紙、香港司機 喂香港人，柒出國際啦，果幾個人應該俾人暗中屌左好多獲

好多人揸車都好自私

係日本，車牌見到わ就一定要保持10秒距離

外國人貼紙要保持20秒距離

點解？

租車

美國班垃圾白人唔識揸車㗎,長期頂撚住條快線. 推頭推到佢仆街佢都唔走. 朝頭早趕住返學真心燥底